我要脆雞唔要火雞！

可唔可以俾晒啲葡撻我

我要脆雞唔要臭雞

葡撻呀